
                      Uff! pesadilla de película llegó un momento que no sabía porque se reía la gente en la sala, los chistes y guiños al espectador eran absurdos, impresionante que tenga tan buena crítica por parte de la prensa y de la gente no debo de tener sentido del humor, se podría titular patito feo ya que media película se pasan recordando como era antes la protuberante nariz de la protagonista, pero como dicen en algún momento le daba personalidad, y lo que saque en claro es la falta de personalidad de muchas personas y es la crítica que hace la película. Los personajes son muy parados, y deja en muy mal lugar a la juventud
        
            